你用含過別人的賓周說愛我

我用奶過别人塊臭閪的嘴說要跟你結婚

明天我們一起去死

狗男女！
永不分離

This?

有無聽埋他媽的